南韓真係一個好尾機既國家

仲要世界盃足球賽拎殿軍，幫我地黃種細眼亞洲人爭光 😭😭😭

黑哨都拎出黎講？

中國得唔得先

樓豬當年有無睇波

學泛民手足咁講: 咁耐之前既事, 考古搏咩?

cctai用戶又嚟波台引戰

引戰

真係好屈機
kpop
食物
online game
電影
民族性
體育
旅遊

全部都屈到爆

我都係覺得日本勁好多

點屈?

Army好撚屈 惡過共產黨

黃你老味
你自己豆豉眼咪撚屈人